原來我地怪錯咗福建幫 佢地係幫我地對抗克警

We connected

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

提番身邊人

好感動，原來福建同胞是過來香港為徐步高討回公道和進行拜祭。

光復福建，時代革命!

北角就交比佢地守喇
we connect

咪推呢d po啦